呢一刻 大家有無諗過去考警察？

我知道呢個咁水深火熱既時勢
提起黑警係好摟屌既一件事
仲要好意思叫人考警察

但係如果依家全民皆兵滲入警校黎個大換血

咁我地以後枝警棍就可以揮極都打唔中市民
開槍射落牆射落地
催淚彈粒粒臨扔出去都跣手跌落地
我有聽上頭柯打架，不過我下下唔中咋嘛

然後報案室入面全部自己友黎
可以暗中保護埋班義士

為何不可？

聽過一啲內部消息，佢哋會採用一種不斷打擊你人格嘅方法去洗你腦， 肯定你有咁堅強嘅意志捱到喺學堂出嚟？ ？

on9

嘩咁恐怖

員佐級唔請大學生㗎

警你老母
杯葛佢地等佢地知自己有幾過街老鼠，後生果批又知道好仔唔當差，到佢地老到死撚哂睇邊個贏

我梗係知好仔唔當差
但我擔心既係如果黑警人口老化
又無人入去頂替既話
共狗就有藉口塞啲公安入黎維持黑警有穩定增長

所以就叫d自己人去對面?

因為大學無一科係教毅進制

冇用 5年前有兩個fd
佢地diu犬diu得大聲過我激過我
日日喺mk扎營
話要考入去改變個生態
但612之後我就當呢兩個fd已經死撚左
我唔開心左好耐 不停喺咁腦到諗
到底點解可以將一個人洗得咁乾乾淨淨
直頭就好似將一件白tee掟落部機到
拎番出黎成件變左黑tee咁

開初諗住可以用咁既方法改變對面為所欲為既狀況
自己人去左對面唔代表要跟對面立場架嘛

何況我呢個只係一個唔成熟 好難成功實現既諗法 師兄你屌細力少少先啦

咪撚傻啦
樓主一定未撚番完學

點解可以變成咁⋯⋯

其實我都知我呢個諗法好荒誕
只係我唔知咁大間野係黃竹坑原來係部咁恐怖既洗腦機黎⋯⋯

但我地仲有咩可以做到？

其實主要係因為佢入到去 就自動變成公眾敵人
佢再唔會返到市民個邊 為咗有個歸屬就自動改變

要做既野係要俾佢地知我地有幾鄙視佢地，佢地係幾低賤

出完學堂，仲要一班狗同大狗日日對住你吠，批鬥你